一人一個濕鳩停車場

呢排拜年出出入入一啲少去嘅區，入左啲濕鳩停車場，分享吓等巴打冇咁易中伏：

長沙灣廣場
轉上去果條路，架車大啲都要小心
一唔留神就簽名

九龍廣場
上2樓條路窄到仆街

沙田新翠
90度直角轉灣上落

銅鑼灣皇室堡
上落有對頭車又係麻煩

尖沙咀安達
上落都ok, 不過泊位窄啲

屯門巴倫紐
入冇問題
出嘅時候個位有條on9 柱搞到好窄

堅尼地城社區大樓
平 但好伏
啲位全部僅僅岩岩夠一架車
直角彎

灣仔伊利莎伯
出名地獄

大圍富嘉花園入閘位s 灣

均益

唔算難啦 偷多少少位就得

佐敦寶來

E House可能我揸4米長車仔，唔覺得地獄

屌你老母皇室堡！

白田消防局個個算唔算

有網民選出全港最難泊車的三大地獄停車場，包括油麻地德興街寶來大廈、長沙灣美居中心地庫和西環均益三期。《蘋果》與擁38年經驗的駕駛專家實地測試，發現三個車場又黑又窄，連專家「挑機」時亦老貓燒鬚，不慎碰花車頭。專家最終選出寶來大廈為地獄停車場之首，泊車難度近乎爆燈，建議新牌司機勿入。

Megabox
兜到你嘔

灣仔 伊利沙伯
花9曬

講真依家啲車好多都又長又闊，真係唔可以亂咁入停車場

巴打咁激動，唔通係入閘果陣簽左名

又一城同ifc 都轉到頭暈
Megabox 好彩泊到低層，泊十幾樓真係仆街
最岸鳩係啲𨋢左轉右轉又成撚日爆，有次轉到落閘差一分鐘俾佢計多一個鐘

沙田中心！！！！！

巴倫紐要向右偷一手再入，我Tesla都出到

過完第一條柱要再回直偷多少少，咁就夠位

窄=濕鳩？
咁深水保 金必多 一定最濕鳩
但一星期泊兩三日lunch

未必一定窄嘅
入過新蒲崗一個停車場，上落鈄括底盤都係濕鳩

翠屏北村 慈民村 三聖村

彩雲邨

你咁問即係叫人係大海揾個唔濕水o既地方o者，香港你揾個唔濕鳩o既停車場先有話題架。

部車細其實無咩停車場特別難泊

油麻地德興街

人生第一次簽名就係康麗花園
之後先學識要偷位轉彎

apm yoho elements

all 公屋停車場都係垃圾

我屋企人做整車，所以都算係教得我幾安全，呢幾個月暫時未撞過

新車落地一個禮拜
去拜車公泊隔離新翠簽左名

基本上呢十年落成嘅大商場都好泊
德福都ok

我唯一一個簽名就係新翠

嗰時新牌入左堅尼地城市政大廈... 一出一入真係渣到標汗 ...好彩當時唔多車出入可以慢慢兩手軚

係咪六樓七樓先有時租果個

明星酒家隔離

康景囉
又貴，22蚊，擺街好X過

又一城
泊過一次
走嗰陣頭都暈鳩埋頂唔順落車嘔
條頸都側撚埋去左邊
搭火車地鐵仲撚方便

禮頓中心算易定難？

次次都直插入地底

聽講都難
但成日見大ben R佛入去
我未入過，唔敢

德寶係出入口閪d同d劃位亂鳩咁黎
曉麗閪在時租位要隊上九樓同上落位似足舊公屋果種90度窄灣

官塘仁孚

領賤算唔算良心停車場

粉嶺有個場出去時有個90度彎差幾mm又hi野

粉嶺中心定名都

前者2樓落1樓，FCXK!!!! 窄X到，灣心KICK L住咁濟

利申4門私車家

朗豪坊
濕鳩在等lift等好耐
等得黎計多你半個鐘

有貨𨋢㗎

大埔超級城算唔算

粉嶺中心
痴撚線 車位又窄
上落條斜佬又灣又窄

岩呀
仆街呀
我架車多咗幾條痕

年中都有唔少人簽名

我部車4米幾 第一次上去嚇親
好彩個ex幫手睇位

粉嶺中心真係寧願擺隔離爛地

問過禮頓中心未，又窄又迂迴

時代廣場
星期六日多車果陣排隊轉落去轉成世都轉唔完
一路慢住車好辛苦

鷹君中心上落都係係咁轉

大西北天睛邨 入去打過一次麻雀留名

美居無咩特別，我渣細7都無問題。
我泊咗行返出門口先個原來呢個係美居

元朗廣場啲位又窄，條路又窄，泊果下分分鐘車頭簽名

好多戰績

粉嶺兩個商場既停車場都好撚19

好在唔多入粉嶺
所以話停車場真係不能亂入
亦都係點解咁多保險都唔保停車場內發生嘅意外

黃埔時尚坊

呢個場唔知邊個位係時租
on9入到去搵位都揾三個字
揾返架車又難

岩岩上youtube睇片 笑左
冇位要倒車走 唔可以兜圈

新翠唔係我新年去拜車錢我死都唔會泊
揸住架alphard 仲要時租要泊到上七樓
一個彎要我三四手先轉到

下層好少少 但係時租月租位係撈埋一齊 食完個飯架車會去咗另一個空間

門口俾封利是個保安，然後見邊層有位就泊啦
鎖你車俾幾舊水好過括花俾幾千

簽個名咪算好 炒落人地度或者人地炒埋黎先和味

今日再戰
入冇事
出個下出事了
後面架車錫埋落黎
車尾又多個簽名
屌你白色車簽一個名真係好明顯

渣部細車尾入泊位都要幾手先搞掂， 大車真係唔知幾多手

收返幾千蚊利市當無數啦

梗係天耀停車場啦~你地果D車場最低限度都係有出難入,難出有入,呢個仆街天耀停車場,每逢中秋做節,年三十做節,下午開始不停咁同想泊時租既車主講(無)(位)!車場已滿,淨係俾月租車入,咁月租無可能泊得曬所有位架喎,有配額架喎,好勒,連你想等都唔俾你等!等你on膠膠泊左去附近停車場之後,你一行落去睇,你不禁會大大聲屌佢mama,咁L 7 多位,你話無位!!!走出去問佢做乜L野唔俾車入,佢就話上頭指示,呢個仲唔係濕鳩停車場之最!!

唉屌
我冇時間拎部車出去補噴油

荃灣中心 柱多到一個點
環翠村 傳說中既地獄屋村停車場

上個月係粉嶺中心 車住女朋友同佢呀媽
係個90度落斜灣位簽撚左名
柒到仆街

將軍澳翠林個停車場

嚇到我差啲賴屎

有時遇著啲仆街司機，泊到貼住/出埋界，真係

有撚難度咩呢個...我7人車都大把位

屌你老母得寶商場！ 出入口指示幾唔清楚，出車場仲上斜條路仲要突起身會刮底

油麻地多層
垃圾設計, 位又窄到仆街

呢個唔算太19喎
直上六七樓實有位，好多時側邊都無車一齊泊，彎闊，同埋以嗰區嚟講算乾淨

講19
紅磡火車站上蓋嗰個場19 d，勁多陳年死車唔拖走；
安達啲孖位窄到唔撚係俾人落車 ；
均益二期好多時都好多位，不過係R爆頭都唔知點扭入去，塊地又爛，個場又有老鼠週圍走；
西環美暉啲彎勁窄，要偷到盡先轉到，出車最後去出口條斜路跟住嚟個90度窄灣都考起唔少人

仲有啲舊屋邨啲場上落斜路側邊總有條半呎高石駁，慌死你條裙腳唔爛

咪玩啦清...易到爆

伊利莎伯我唔明邊度地獄

日日泊麗晶頂層，已經純熟轉圈

其實另一邊低層經常都有位，不過比加居橋隔開無人去，
同埋果邊升降機7pm就收，好on9，落完車要行去4樓或者1樓

唔去落嗰邊都有原因：咁黑仔嗰邊無位要由頭嚟過

所以我寧願直上七樓 無人爭

同埋1樓電動車後面其實有時有位，不過你見到有位你又唔敢過去，
因為過完去無位係無得番轉頭

曉麗苑

屌香港地真係揸細車為上
唔明點解d人會買Alphard 個d車玩鳩自己

有班人都係玩鳩個司機姐
Alphard 唔係自己渣, 係搵人渣

麗晶好濕碎咋喎

問題係好多人唔知點解行正中間上落

係啲人怕hi到先行到過晒火位

呢個真係
我部已經係細車但都覺的好難

逢星期六日就見到班假日司機，
一入車場尾轆上「膊」轉彎，明明左邊勁多位，
不斷騎線轉上去，明明左邊又係好多位，
之後預到對頭車，又要人讓佢

長沙灣幸福廣場先恐撚怖

我覺得香港地渣七人車, 大少少貨VAN(eg H1)果班真心勁
咁撚大部車,入埋D黑洞停車場
泊到唔出界冇花到

以前嘅旺角柏裕又係玩9人， 比你泊到都可以落唔到車， 有無巴打有相關經歷

柏裕月租
係得個凹位係咁啫 其他好正常

華基中心利時停車場

舊位喎， 地下條舊線你有無睇過

係呀屌你老母
明明已經有牆角，但都係要on99整多條矮過膝頭既石駁，完全on9，有無人解釋下啲膝頭咁高既駁有乜撚野用？保護到d乜撚野，過彎d鏡又望佢唔到，搞到我初二就簽鳩左個名

沙田中心月租留名

大窩口富強樓停車場

二樓落一樓勁窄，90度彎，不過stpwgn都落到

元朗萬金
大把簽名
車長少少都唔得
有份

屯門悅湖山莊
山景村

朗豪坊

我強列建議劃車場則嘅人要有車牌
同埋要自己入去表演一次

見過有啲新則連車位都亂劃
巴士站玩細圈有見過

新手泊開去第二d正常車場感覺輕鬆

劃則果啲仆街根本就係泊到一架車就劃一個位
一個位講緊百幾二百萬
泊唔泊到真係理得你

我住個果道有啲位只有smart for two 先泊到
岸鳩鳩

青衣城二期
新場諗住去下
泊落d位幾闊幾好
走果陣臨去出閘位90度勁窄
兩邊已有好多簽名
見到都驚
兩手軚走人

但有時有d位真係趟門既先敢泊
唔係既話泊完門都開唔到

黃埔果個都係

上次個車場阿姐教路，行入口果邊出唔會刮底

得寶真係㽌係入口個邊出先冇事。

我揸 E 仔上去無難度

無乜難度

又有乜難度 ?? 易過借火喎

睇你揸咩車啦

屯門悅湖山莊

上面有講

仲有安基苑🌚

連續90度左右左右轉

彩雲村 每落一層 車底都撞到

新翠真係痴撚線之最
正常90度彎都有少少位偷
新翠係窄到連偷都冇得偷

親眼見過一架hiace
由頂樓冇點brake咁全部一手落哂
嗰下真係想拍手掌

九龍灣嚟講，一定係泊德福

黃泥頭邨廣林苑，
出閘時果條斜路窄到屌你老味

hiace 個頭就係頭，睇位一定好。

禮頓都驚，咁漁灣邨咪

火車站果個真係
轉撚到暈先搵到個位

新地獄
青衣城二期 二樓落一樓

新城市廣場
指示唔清楚
出車要落一層再上返去
成班逆線撚

印象中西環近海有個勁閪停車場（彎位停車位窄到兩邊得一條賓州位咁多）

粉嶺果兩個慣左就無野
反而d 公屋d kerb仔好難睇 成日驚佢hi花裙腳

唔撚係掛
後日要泊商場個到
有咩tips?

又未見過逆線
不過佢真係on9 落一層又上返去

另外mega box泊接駁巴士個層得唔得？
有次俾佢指左我落去 又大把車位 泊左個角落位 幾爽 唔駛轉上去轉到on9之餘 出車轉返落黎又唔駛排隊

我諗無出閘位閪得過荃新天地二期？
斜路彎位 重要個閘機唔係彎心位

見佢有時開有時唔開

好似通常係過左九點先開

個閘機畀人撞低左幾次

早兩日排，成班唔想轉上轉落嘅西人，逆線直鏟過去出口
我泊車果幾分鐘，已經見到4-5架逆線撚

無架，係彩雲一村
貨van都撞到 私家車難講

大圍富嘉花園

偉華中心

雖然元朗交通廣場唔算濕鳩
但岩岩hi花左左邊腰位 真係好頹

西頁都無？